
                      Un muy buen thriller, que engancha tanto por los grandes interpretaciones de los actores y actrices principales, como en la ambientación y fotografía y por supuesto una trama que mantiene la tensión y el suspense durante todo el filme. Muy buena película de Scorsese
        
            